覺唔覺得去手機舖試手機啲人好乞衣

想試咪買嚟試囉
成班乞衣咁去免費試人啲機真係好肉酸

你同我跪喺度！

得閒真係要去屌到佢地跪喺度

想試係咪處咪結咗婚先試囉
成班乞衣咁去免費呃人啲蝦條真係好肉酸

啱吖，一向反對婚前性行為

同道中人

想試下含撚
樓主得唔得閒

死基佬，信唔信我屌到你跪喺度

跪係到屌唔到，趴係到屌舒服啲